蒙面法周限聚令微秒關係

多於四人就違犯限聚令
咁多於三人非法集就唔能夠蒙面
咁即係黑警票控你個時記得除罩
唔係到時上到庭除時入多條蒙面法

等我仲以為microsecond有乜周

是鳩旦啦，黑警講乜就乜